催淚彈昨日射入油麻地一藥房 警方今早派人到藥房致歉

昨日警方在油尖旺一帶施放多輪催淚彈驅散示威者，其中有催淚彈射入油麻地一間藥房，警方今早派人到藥房致歉。

藥房負責人胡先生說，早上11時許有4名警方代表，到藥房表示「唔好意思」，希望藥房體諒，警方代表逗留約2分鐘後離開，他們無解釋催淚彈射入藥房的原因。胡先生說，無辦法下唯有接受道歉。

藥房仍點算損失金額，胡先生說，暫時有6樽保健產品受催淚彈影響，包裝燒焦，損失約1000元，待藥房老闆回港，才決定會否追究。

道歉有用？d藥自己食返

清真寺同藥房會道歉
教會唔道歉

暫時有6樽保健產品受催淚彈影響，包裝燒焦，損失約1000元
理得你包裝有冇爛 我就真係唔會去你間野到買

山埃送既

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

捐失1000蚊
即係啲貨唔會掉

"致歉"

屌你老母黑警冇做錯道咩歉？

記者會問警察有無道歉

要迫佢哋公開道歉

見教會好蝦 點會道歎

毒撚死你地

今云出哂名喇 唔洗宣傳

道歉？

黑警只係話唔好意思咋

清真寺同藥房都係私底下致歉同唔好意思
都係無個公開同正式嘅道歉

警方去藥房致歉?

清真寺級代遇喎

你估下間野邊個架呀啦

間野唔知係咪黑社會既呢?

Sorry I mean 間野唔知係咪警方既呢?

睇死都係串柒柒咁道歉架啦